機場要散水,be water be water

機管局呼籲旅客盡快離開客運大樓

機管局表示，機場運作嚴重受阻，所有航班即時取消，呼籲旅客盡快離開客運大樓。受影響旅客請與航空公司聯絡有關航班安排。

2019-08-12 17:22:49